Un autoblog o blog en automático, es un blog con contenido que se recopila y compila automáticamente a partir de diversas fuentes como RSS y otras. Un software de autoblogging hace la mayor parte del trabajo. Es posible que el propietario del blog no haga mucho más que seleccionar las fuentes específicas, determinar los horarios y seleccionar algunas opciones. El propósito de un autoblog es generar ingresos por publicidad

https://luismarketing.club/master-adsense-autoblogging